十一有無人搞萬人掛白燈籠遊行

奠

掛返中秋果隻? 用白紙印 方便又易整